［露點有圖］［報復］等咗女神十二年，原來什麼都不是。。

圖文相附 正評

貼題，有圖真露點
正皮

圖文相符
成為扣題
上品 9/10

求安慰

死返音樂台